f唔f fyp好？

就黎交，咩都好似冇做過咁，有嘅嘢都係買返嚟 report 唔知可以寫咩 聽人講唔知點樣，話交件垃圾都有B range,但見人地做咗好似好多 唉，差0.1 gpa 就second up f咗佢，下年一路做part time一路做好唔好

on9

我都覺咁樣曬咗一年係件好on9嘅時 但而家喺度做下做下，又冇result，諗下諗下都以上一件可行嘅辦法 如果佢俾咗隻d c-,就想再做都唔得

apply defer

你下年都唔會用心做

其實我有放心機，我係真係好多技巧，工具，software 都唔識用 我淨係考試溫書係好啲，一到要落手落腳砌野其實我真係唔掂 最慘係我partner ,臨交之前一個禮拜先去旅行

你retake唔使計average咁爽

唔洗，ust jj

你partner冇carry你咩

fyp其實九成都係自學，冇人教到你

btw咩科

真好

利申yr1拎左次F，retake有A-，turnout得C-

無，剩係負責淘寶，佢仲廢j過我

其實又唔可以賴人嘅 我個人成日唔識就避，搞搞下搞到而家最後先識驚

ust唔係份report要分開交幾次咩
點都做左d

分兩次，progress同final,我progress report b+,但其實冇乜參考價值，progress report 佔15%, 加上老細唔係好睇report,基本上有交都起碼有b,最重要係present

你介唔介意畀你份fyp我睇睇

利申 ee jj，今日交Thesis

係架

當然唔好
second up同second low 出左嚟做野之後根本無人會care
絕對唔值得為左一個Grade 放棄一年時間+一年人工

留個telegram?我驚嚇親你，因為真係乜鳩都冇做過咁

我其實都好廢
只係想睇下有咩幫到手

telegram: cyh9499

agger

利申同樓主一樣踩界

好，吹下水都好

問得呢句都估到係ust
你都識講交舊屎都有b range
咪交舊屎lor, 為咗19 fyp放棄人生一年光陰 (工作經驗) 好唔抵
更何況比你下年做多次情況都係咁上下gala
btw ee唔使交interim咩

Ust人為grade而活 其實c都聽過有，只係少啲